如果國家主席丁左，股票升定跌？

升正皮
跌負皮

巴巴爆升

咁你有排等喇 佢起碼仲有千幾年命

你睇睇熱門

停市

黑仔強上位(好似係)
經濟方面應該好過刁大大

姐係爆升！？

先唔講股票, 樓主買左大飛票未

我講德國

冇平平就冇黨

你up乜9 小心國安法捉9你

丁左? 打丁梗係火箭升空
打完就崩

如果呢句係麵麵講就好

定期更換零件，應該可以120歲

佢可能日日都丁
大驚小怪

咩呀，japjap仔做乜鳩

諗唔到邊方面好唔過

體能

隻雜總肥到隻豬咁，你講笑咋？

大陽照常由東方升起

而家大陸應該將大大個腦copy緊去一部超級電腦度…
如果唔係點永續呀